呢兩日啲紅底銀行好多後生仔都係攞錢同cut account

利申：排隊cut account嗰陣觀察到

大家做得好！

就算唔轉美金都轉番英資銀行
獅子恆生渣打
去開戶直接用轉數快轉走中資銀行D錢就得
戶口0蚊唔CUT都唔會扣錢